那些年，我們一起打過的噴嚏

今日睇咗優先場，套戲好麻麻，唔睇冇損失，如果無聊冇嘢做想消磨下時間都勉強可以入場睇下

我覺得成套戲冇一個角色能夠令人留低特別深刻嘅印象，男女主角、配角(古天樂、王大陸、徐子珊)、音波俠、大奸角全部都好鳩下鳩下，冇乜特色咁

以愛情片嚟講，柯震東嗰種熱血大笨蛋式追求愛情嘅大男孩角色喺那些年已經睇過一次，好有既視感，再加上那些年嘅劇本完整過呢套好多，所以呢套戲嘅愛情線其實麻麻地

以英雄片嚟講，啲CG同打鬥都幾hea而且英雄片嘅元素唔係幾夠，睇得出導演係想拍用英雄片做包裝嘅愛情片，但係內核嘅愛情元素又拍得麻麻，搞到有啲不倫不類

最後結局仲有一種趕收工、草草結尾嘅感覺

以下開放討論

睇咗trailer
柯震東好似那些年咁係咁係到嗌
好嘈

係，其實嗰一幕其實睇到好尷尬

依套戲好似拍左好耐，唔知點解依家先上

吸毒定隊草

柯震東大陸同房祖名隊草被封殺

導演+編劇麻麻地
演員無乜問題
睇過小說會期望過語

最後居爾一拳完全做唔到小說個種熱血，明明對白都跟到好足，可惜，演員唔得，做唔到熱血既感覺

無論睇完小說入場，定睇完那些年再入場，都會覺得差少少，今次套戲既主角唔識做戲浪費左，明明打噴嚏咁正

我覺得導演+編劇問題多於演員問題

做唔到小說個種熱血

節奏唔好

btw, 基本上大部份小說改篇電影都係唔夠原著好睇，時間同拍攝問題，一定唔夠你腦幻想既場景咁入腦

睇幻愛好過

想當年好鐘意打噴嚏本書 好熱血 完全被感動
但而家見到影評咁一般 好失望

點解王大陸都封殺埋?

中後段都似既
不過導演功力好似唔係好夠

柯震東喺大陸同房祖名隊草被封殺

啲剪接過場好似睇得tvb膠劇咁

仲有大陸近年喜劇式嘅笑話，真係完全笑唔出
將雙手放入邊爐拎啲料出黎再疊高，點解我睇果場咁多人笑

為左林依晨入場但套嘢真係太鳩 睇多次高登三寶是但一套好好多

覺得少年心心仲正過林依晨